就因為呢段fancam, 我好後悔冇去gfriend演唱會

銀河超撚正囉

淫撚到
有你fancam gif睇洗撚去咩

銀河好正

兩個世界喎清

右邊果個咪iu dancer, 去左搵外快

銀河世界第一

對波細到
同一件衫睇返sunny好過

但輸腳, 我揀銀河

底死啦
我睇埋GA SIN NA

咩黎???

Sunny淫好多又大波

咁都認得，你好嘢

痴線

韓場密實
港場開左心口

我銀真係好撚正,點解我要去撚左外國讀書